大懵警維園年宵當值 遺失委任證

一名隸屬柴灣分區的警員今日凌晨於銅鑼灣維多利亞公園當值期間遺失其警察委任證，案件列作「遺失政府財物」處理。警方呼籲市民如拾獲該警察委任證，應立即致電999或把委任證交到就近的警署，案件由柴灣分區跟進調查。

ho bor ching, gged

香港警察呢就黑暗醜惡嘅！

警方發言人表示

睇黎佢呢世都無升職嘅一日

警方呼籲市民如拾獲該警察委任證，應立即致電999

案件列作「遺失政府財物」處理。

成日想問列作「XXXXXX」呢個係咪任佢地寫

隻警犬真係好柒

老老豆豆，自2018猶差犬有邊日冇出過仆街新聞？？？

執到拎去報警會唔會比人屈偷野

當更警加一分, 可惜大幅落後休班警

熱心市民 會否被控 盜竊罪??

實人審問咁款 問佢邊度執到 執到幾耐 點解唔拎去警署

執到都影相POST上網比人欣賞下先啦

比我執到即刻揼落海

街邊啲師奶拖住隻狗跑步都無咁柒